連登仔已經全面得罪公務員

要幫手就叫公務員手足，無野要幫手就幫手叫政府凍公務員薪，唔比佢哋在家工作

熱狗page

有手足過咩

是撚旦，有堆部門本身由開始就冇WFH過咁濟

咁都有得分化，真係笑撚左，笑撚埋右

政府根本就唔驚人民投訴

trump 單野大件事咁多
做PR 打手重吹呢啲垃圾風?

私人市場奴隸的命 也是命
點解佢地班柒頭無出過聲
佢自己無得放就係全世界迫害佢咁

日日都有公務員post
其實係政府問題，提供唔到notebook同一個有效嘅系統俾公務員在家工作，政府d工作系統仲係好懷舊，要做實體file同用d舊system同電腦程式去做，政府根本無預料過公務員有一日會wfh

無錯，公務員都手足? 搵咁多錢咪自己袋 撚有捐過咩

又屈

咁都比佢知道係連登仔
收皮啦分化狗

支持公務員同政府大爆發

利申:公務員

我記得之前政府洗好多錢買NOTEBOOK

"連登仔夠叫解散警隊啦"

就好似Kiki & May 咁喪賺黃圈錢但無捐過出黎

Sad but true連登仔不願面對 有事就手足 無事就公墓員

笑撚咗 林鄭聽連登講咁西利？

我支持公務員wfh 喎
尤其稅局嗰班
即使上次wfh基本服務係有提供到
大家都wfh 嗰時真係stay home，其實唔洗原本咁多面對面嘅服務人員

事實係十幾萬公墓員得三千人入工會
真係呃唔到人話手足...

算鳩數啦星期六日落街條街鬼死咁多人，wfh原意係social distancing跟本你一個禮拜六日就將一至五wfh嘅努力打晒返黎
btw作為打工仔我點都支持wfh，不過大家唔好入晒戲咁講到自己義正嚴詞為社會健康著想

點解日撚日都有公務員post

想問有咩方法投訴 政府會聽 分享?

而家就投訴冇wfh 妄顧政府員工安全

樓主成日爭住開啲分化公務員post,
我估你應該係做緊公務員
我建議你大方少少
黃就keep住黃，咪咁得閒係度放負

你哋放心喎 私人公司會睇政府頭 政府冇事 你哋wfh唔會耐

如果俾狗拉撚咗個啲抗爭公墓完無入工會，係咪就唔係手足

咁又點？
又公務員好黃？

拉

不過叫好嬲好嬲就真

買新機用舊system ga
個臘完全裝屎

某部門今日仲叫人用打字機打文件就知政府幾on9

政府會聽人民講嘢？

咁都賴連登

冇撚睇新聞呀 拉撚左幾多？洗唔洗數比你睇呀 on9分化撚

垃圾post

五毛同pr最中意扯貓尾分化

公務員係多廢人 但要清算就清算三萬隻先

連登本身大把公務員，睇下啲aco post就知，何來得罪公務員

點解一定係連登人投訴
唔比廢老？廢老都可以咁講姐

關乜鳩事
7婆唔想中圈套姐

連登仔日日比pr狗帶風批鬥公務員

做左咩又要報比連登仔知？幾多個比人濫捕革職又要連登仔認可？

公務員幾時幫過香港人手

其實如果係市民(連登仔)要求嘅
政府係會做相反方向嘅嘢喎
點解講到政府曾經接受市民(連登仔)意見咁
投稿嗰位“公務員”係咪唔太熟自己老細性格，咁樣唔襟撈喎

幾時有手足過？

公務員士氣

佢既系統咪就係人手

Pr做野

屌你老母你又知我無捐過？
我個個月捐比民建聯又洗唔洗話比你聽？

已讀 無人想知

問心果句
事實佢地係有搞過集會抗惡法
又唔可以打沉船既

呢度 d 人話公務員前線係黃，仲日日出 post 教人點入政府做

連登仔夠屌鳩林鄭啦 有用咩
無得WFH就賴連登仔

呢個政府幾時變咗咁聽民意？
仲要係連登仔？

仲要好多野係唔會比你帶出office,單係(除非你rank夠高)

即係就算佢比部notebook你,基本上你都冇咩可以做

一係ON9一係分化撚

咁唔想返工 辭職囉

哇 起完底 空ACC 收撚皮啦

又捉到隻走狗

關咩事，政府做/唔做一個決定，你覺得真係會聽市民意見咩仲有，好多人都上連登，唔好用「連登仔」呢個term一碌鳩打一船人

連登仔上網鳩up > 200萬人上街

怕傳染就而家請al啦
香港人老奉養你架？
惡過老綜

一個投訴就搞得掂 就唔會反送中啦
抵佢一世做低級公務員

公務員呢啲廢嘅戰線 冇咗都完全唔會可惜

咩人最想考公務員

求穩定嘅人呀

笑撚咗又打稻草人

政府wfh =唔洗做
平時已經極hea
前排 佢地wfh email 比佢地
可以幾日後先覆

關連登Q事

重有政府藉防疫推健康碼禁出境又收集全民dna

你地班熱狗同PR有無人地咁高人工？

因為popo冇得放 要穩定軍心姐

收錢做鳩市民

講到政府政策會因為市民意見而改變咁

樓豬唔講下入面d cm 屌到條友飛起?又搞分化

上次wfh 乜撚服務都停哂就知
你地係holiday 唔係wfh啦

公僕條命好似係特別矜貴架嘛

Push

痴撚線，討論區限topic

點樣分到係連登仔定藍絲
同埋如果正苦會聽連登仔話
香港就唔會變成咁啦

傻仔，如果wfh邊個攪新office呀？

就快send信要求一國一制跟大陸，唔準移民！

(連登仔)

如果投訴係有用
林鄭落左台啦

咁都有人信

連登仔打兩句嘢就改變到?
咁睇得起連登?

其實公務員冇得wfh係佔中影響

哦 姐係投訴人打去
我係連登仔 我而家要投訴啲公務員？
唔好玩喇

擺明想星期5過明日大愚先wfh

比狗拉左? 好嬲好嬲
支援? 表示關注
連登仔we trust

WFM 味又係周圍走
識幾個政府工 WFM去行山去玩
問佢地做咩唔留屋企

佢地話個個都係咁
仲話番我妒忌佢地

人工福利證明佢地真係矜貴過好多人

Pull

公務員好撚似怨婦

支持公務員集體大爆發
利申公務員

咁多confidential野, 就算畀埋部電腦你都無撚用
正常國家/城市黎講, 所有私人工WFH, 政府機構都唔可以WFH, 因為要維持社會運作
香港就調撚轉

魚蛋輪你有我冇就一定要搞到你都冇

教精PR 打手姐

吓 事實公務員WFH真係無撚野做喎 人工照樣袋袋平安
Doc喺曬政府電腦度 又無得remote做 留喺屋企咪又係做下contact point
收皮啦而家無得WFH就吠吠吠

我支持班友繼續返工

屌你老母？

曾發起公務員集會 據報顏武周被免去署任職位

關我地撚事
大大個柒婆唔屌
咁撚弱智祝條白痴早日中武肺

我地連登仔個個人工50k起跳
點會放呢班垃圾在眼內

真係屌你都廢事

咁返緊工下午落街蛇王食tea都大把，wfh時行山佢地都冒住被發現問責嘅風險，好似真係有幾個見咗光唔知點處分
重點唔係w唔wfh，係講個人嘅道德
識有公務員朋友真係坐係屋企等上頭指令，lunch hour先落街食飯
你話佢地無野做，唔係佢地唔想做做，係根本無野俾到佢地係屋企做，係政府同部門嘅問題，關公務員咩事？而家防疫大過一切
一個球員做後備好想落場但個教練無派過佢落場又係個球員錯？

唔好唔記得佢地有罷過工 都唔小有俾狗咬

公墓園係手足？ 係機械人咋！

講真公務狗都係為自己姐。請到番工一定會感染。 醫護呢？！ 有幾多真係會stay at home 先。放假未又死曬出街。

即管繼續冇Wfh囉
睇你幾時跪

遲D立法會選舉就會叫公務員手足幫手架啦

罷工。有幾多個出去罷工。手足

樓主好勤力

淨係落樓下買少少野都成條街都係人啦
香港咁撚逼, 自發既social distancing根本唔可行
一定要封關+戒嚴+管制樓宇出入人口, 即係全面停工停課 (必要工種除外, e.g. 醫護)

如果係真應該係政府第一次聽連登仔講野

真出黎集下會就當全部公務員都手足 唔通香港真係有二百萬手足咩

分化post

一堆人喺度自言自語，自問自答

如果連登仔投訴有用
一早五大訴求左啦

公務員幫過咩手呀
冇WFH都係應該

secret出完分化post 之後有人cap圖連登出post再入面分化多次
你地班PR真勤力

同「和理非」一樣
需要幫手時：和理非
其他時間：廢老、中、青！

政府咁聽連登民意過去一年就唔會咁
條友坐好耐岩岩放出黎?

30萬公務員
每人一部laptop 當$8000
24億未計maintenance
到時市民咪又係屌嘥錢

個撚個都wfh班傻鳩撚有水電煤用咩戇鳩鳩

公墓員全面進場

係政府要公務員簽聲明要內部排斥異見份除既同時
連登出現大量屌鳩公務員既post 幾乎每日頭三版都有
仲要係臨近立法會大選前先黎搞呢D 自己心照

對公務員有怨氣係正常 但搞公會 搞集會 佢地都做齊
甚至8月三罷都有人參與
想問下香港有邊間中資 親中企業 甚至ngo既員工係有做足咁多
又唔見有人開post屌鳩中銀 渣打 匯豐D員工點解仲要助紂為虐繼續返工？

唔差在講埋港台都係公務員黎
你地即管痴埋落班PR狗到慢慢批鬥喇 我預左回覆比人帶住咁屌

hkgov: Amount of shits given is zero

遲下政府ACO/CA開始請人，連登又大把人狗衝

市民=連登仔 咁開心

講真有好多私人公司wfh d人都係喺屋企打機煲劇啦
講到好似得公務員先會咁

PR公司只要搵一個account喺果個page開個po
喺連登又開個po分化 得左

如果林鄭咁聽連登仔講就唔會搞到今時今日咁

標準狗嘅思維，主人唔俾郁就吠鳩門口行過嘅人，唔敢抱怨主子

佢哋成日開po分化公務員

【逆權運動】逾4萬人現身公務員集會逼爆遮打
出席者來自13個政策局

兒登仔就係紅衛兵，咩職業都係原罪
公務員，醫護，社工，教師
總知係人工高過佢地，就係罪大惡極，要批鬥

分化狗請入post補充

喺藍店返工=喺黨鐵返工=公墓園=狗

點解唔係屌林鄭先?

連登仔夠話解散警隊啦，又唔見政府跟

真

又知係連登仔？想引戰？

政府唔驚投訴ga,低級分化

敢問各位公務員 除左新公會個班 同埋上街個班 究竟做過d咩？

班撚樣返9收3 食屎啦 返去摺吓信封又收工

唔多唔少都係你哋平時太撚懶，攪到無人撐囉

On9 政府咁撚容易聽你講咩
而且大把私人公司係睇政府頭，
投訴嚟托咩

有幾多「手足」入左新公務員工會

pin

鄭月娥唔比公務員wfh關連登仔咩事

而家先知政府咁聽連登仔話

咁銀行畀係咪都唔應該wfh?
想請教下有邊個行業完全無呢d人？
個個以為政府部門唔開counter services就唔洗做咁
依家剩係做counter?
D公眾服務收左市民申請唔洗有後續處理既
交左form 比d counter人員收起櫃桶就自動申請成功
唔洗核對
亦唔洗做其他野既
唔洗做admin野
唔洗聽熱線
唔洗覆email
所有deadline唔洗跟
好啦wfh完啦
唔洗處理backlog既
呢段D網上申請收左就算
唔會處理番既

真係幾爽
如果真係咁

哈哈
班公墓猿賤種咪又係輸打贏要
沒有誰比誰高尚

其實分化公務員都係手段之一
等佢地覺得同路人原來唔支持自己
都係繼續為政府賣命算

升到co 鳩hea 4皮幾 幾爽

巴打想知捐左你幾多

佢地唔需要戰 只需要點火頭
呢個月至少一日三到六個屌9公墓園既po
頭三版都會見到 已經無咩點入去 實際可能會更多
唔講以為公墓園殺左佢地老豆老母

呢個月同侵侵被變成大豆侵一樣成為最大風向之一

公務員入面做嘢嘅人可能仲多過連登班 鍵盤戰士

上連登勿認真

岩哂佢地 好快大家都係中國人

公務員是垃圾，肯入工會果3000人係例外
呢樣唔駛PR公司出post分化，係人都知既事實

連登仔班垃圾仔洗撚重視

得罪咪得罪
無撚坐過同一條船
篤尿都黃過啲奶共狗

原來今日風向就係帶動連登同公務員互片

唔可以再比公務員wfh

公務員武肺聯賽 入境處3球領先

希望全港公務員都中哂肺炎

班公務員吃相真係好難看

公務員冇WFH瘋狂慶祝區

連登仔已經全面得罪公務員

原來係連燈仔控制到政府無wfh
真係大影響力

公務員罷工都唔肯，同咩路人呀

因為有一半係Pr 分化歸邊手段 另一半係真連登仔
總之睇到厭晒啦

真 無事就公務狗 朝廷鷹犬 共狗 總之自己就最撚黃
有事就手足前手足後 真係好撚噁心

唔準你咁講！ 咩廢既戰線！ 公務員手足唔係手足？
佢地話會捐錢 同食黃店嫁

你都on9 出嚟行要貼大字報攞彩？ 洗唔洗去埋國安部同人講我係公務員 我依家去遊行？

成班鍵盤軍師, 烏合之眾

係人都知既事實 以前都係偶然開個post屌鳩佢地垃圾
依家一日幾個 上禮拜有一日直頭十幾個
喂既然一直係事實點解舊年唔見 前年唔見
哦 一定係怨氣一次過大爆發喇 完全明白

你訓左幾耐？事實上佢地之前真係有公務員集會

公務員講左咁耐罷工未

分化post

屌佢老母臭閪，其實公務員洗撚要返齊咩

分化狗

想問下連登仔點投訴, 我都想投訴下私企做咩唔放WFH

連登仔一定左右到政府決定啦

講出來有無人信

有公務員被捕就當睇唔到咁囉

個個都嚴人寬己架啦
點解個個大大聲屌公務員唔好放
其實咪因為佢放唔放自己都無份囉
或者自己放緊 唔想比人放
睇人仆街最開心

出嚟集會都唔叫手足
好似你咁做鍵盤戰士先叫得手足？

手佢老母咩

笑左, 咁肯定咁講點解冇WFH係因為連登仔投訴
正苦幾時變到咁聽連登仔話

呢個po好多分化撚㗎
一日開幾個屌公務員嘅po
大把pr入哂場
不推文算啦

記低樓豬user id

阿sir想引鳩我

大家禁樓豬 起底record就知咩事
不推文

做咩講到所有私營機構都有得WFH咁

佢地可以做到WFH的咪WFH,
D部門平時要o係office serve市民的都唔知點WFH,
咩鬼都停晒佢唔洗做唔代表人地唔洗做,
真係好L麻煩

好多pr打手入哂場
尋日屌完初選今日屌公務員

Sor禁錯推

引你變返做手足
唔好做PR公司打手呀

唔關事
最主要係林鄭同班行政智者

講西咩
政府決定咋嘛
就算連登仔投訴到個電話打唔通
港共都係跟番自己意願 唔聽民意都唔係第一日既事
雖然有連登仔講野難聽
但要反既 係政府呀

因為以前冇觸發點令到人出聲講公務員有幾垃圾
唔係個社會運動都冇咁多人醒覺
高薪低能，養狼為奸
香港人有份交稅養大呢班人
佢地呢一年出幾多力，罷工，呢頭又係度乞WFH呢樣真係唔駛PR分別已經有眼見
又唔見PR分化醫護

返工出糧係天公地道, 有咩問題
如果你係工本質係唔可以WFH(例如坐COUNTER), 咁點WFH

我係公務員 (非緊急到一個月做5日野就做完果種)
我都覺得公務員唔應該WFH

因為抗疫係長期的
公共服務停太長時間對市民真係好大影響

但係個仆街聶德權講過而家D措拖夠
真係得啖笑
因為講D乜我從來無見過係公司出現

完

認同
但唔好幫分化pr推po

大家禁樓豬 起底record就知咩事

不推文

收皮啦，屌公務員咪屌公務員，同黃店食肆一樣，難食唔講得？同埋根本公務員大部無可能wfh，wfh=放假，扮咩wfh，公務員wfh減一半人工就真

仲有，講乜野有事就公務員手足，無事就condom？我同你講，絕大部分公務員係藍絲，係黃絲公務員就應該同藍絲公務員攬住死

咁仲嘥咁多時間入嚟？

又係呢啲技倆厭唔厭

大家禁樓豬 起底record就知咩事

唔好免費幫人推po

不推文

兩條契弟做戲扯貓尾

樓主：搵食啫 睇唔到睇唔到

幫政府出post搞分化算唔算公務員

岩牙 全部都係手足好未

全部連登仔都係同一個人

又扮極端唔洗咁玩喎

呢個page十個有八個都唔係公務員

咁點先岩連登仔口味

唔好理 引戰cm
你覆佢就中計 直接無視
佢地來來去去都得呢幾招引人覆
不推文 由佢沉

我教咗你你係咪分返一半人工畀我先

點過錢

真ip都唔洗check 今次真係
公墓園講嚟都冇意思

ok

都on9 ge wfh 唔等如冇output
依家點解覺得你齋收錢唔做 係因為wfh冇output

我哋夠投訴華記走私淡奶啦
有無下文？

你運輸處二三月得罪好多人續牌，考牌各樣都比人投訴到hihi,我朋友去搞個牌三次都摸門釘，打去問又話有開

"黃店"賺完錢 幫襯返黃店/黃圈
我覺得都ok
捐錢應該係自發 唔係情緒勒索

但當然 佢哋賣嘅產品
都應該正常買賣
如果標榜"手足"、"抗爭者"
唔捐就講唔過去

政府點會驚蟻民
係商家畀壓力政府咋

新公關政府真係連呢一點都要拎黎玩分化

你估剩係公務員係咁咩個個打工仔都係咁架喇
行山銀行唔撚係？ 仲有hktv要人簽在家聲明 咪又係比連登仔屌
跟本個個人都曲解晒wfh原意 仲大義凜然咁屌9人

最唔想人wfh就係777 因為佢無資格去收緊入境政策 包括商務豁免pass 所以索性玩與病毒共存
點知你班友就去橕柒婆

公墓員幾時出聲叫政府出措施全港打工仔WFH

佢又知係連登仔投訴？

唔好賴啦
政府聽完投訴會做野？
2020都過左一半啦

係 前線好黃 只係默默係心入面 初一十五先講你地知

公務員=共產黨
班友咁天真

連登仔撚有咁大影響力咩
係正苦當公務員係condom啫

咪撚on9啦 真係以為柒婆睇得去參考連登仔既建議

所以呢？唔得罪得？有寶？

因為唔抵得

但大把人屌緊政府同公司唔WFH

認真
唔使潑婦罵街喇
都係果句
唔好理連登仔
但你唔gur一係辭職走人，一係硬食
無人有責任要為任何一方抱不平

上secret發脾氣真係笑撚左呀，呀師兄
看得連登咁高

樓主都開唔少po講公務員喎

仲有公墓員架水咩？黨員來啦...

班公務員唔想接受現實
當呢個正苦咁黑人憎
點解仲會覺得有人唔憎幫正苦做走狗嘅人？

乜原來市民投訴 政府聽到㗎咩？

唔係要分化 係處理自己內部異見份子
港台已經比佢地逼到瀕死
依家要佢地簽效忠聲明同時連登出現近百個同公務員有關既post 最好係咁啱啦

唔洗講咁多啦
有事唔好叫公務員點點點就得
等睇8月尾9月立會選舉又有post叫公務員點點點

大把人考到都唔會考啦
成班等五眼＋日本＋南韓＋台灣＋歐盟一齊制裁哂就岩哂

不如講下有幾多公墓員係手足，一話你反政府就炒你地就收晒皮，工會都唔敢入，為份工為份糧，冇wfh係正常啦，咁叻咪辭職囉，私人市場你搵到份咁嘅待遇嘅工？

最正既係一有2A3O/ Pro grade 開board就個個叫人開TG/求入

樓豬唔想黃圈比食人血饅頭only

擺工都唔肯仲手足？

講真
個個公務員生活安穩
甚至有堆有晒家庭上埋岸
你憑咩叫佢地陪你抗爭？
鬼唔知知政府做得差？ 鬼唔知自由收緊？
你無野好輸咋，人地一家大細等開飯

WFH係講緊避疫呀
條友係要唔做野嘅，無論私人定政府WFH都唔做野架啦
但你理得人姐？少條友出嚟傳播，個個都有好處啦
你嘅重點唔係落係避疫度，反而去咗介意條友係屋企係咪hea住做
連登仔真係無撚腦，魚蛋論垃圾

成日一邊屌鳩政府
又要去拎一萬蚊
唔好話咩回水，你有交過一萬以上又未享用過政府福利咪叫回水囉
大撚把後生稅都未撚交過就狗衝去申請
之後拎去買模型買玩具買game
抗爭？笑撚死人

Sorry 囉
我更正你地就算唔係wfh 都唔做野先岩

哦

手足

投訴信下款: 連登仔

又唔好講到連登仔咁巴閉

關於政府管治既投訴：咩方法都唔聽
關於員工服務既投訴：求其打個政府號碼佢會Relay 你
公務員鬧Cls市民既話唔該鬧埋政府

又要做公務員又要嘈，收皮喇

有捐但唔多，但好過人無捐

咁你點知人地有冇捐過,可能捐得多過你

收皮喇，袋到錢，未移民，撚會黃咩

呢度到底有幾多人想做公務員但政府唔請？

lihkg 有咁大影響力就好

我上面未講緊有無捐囉，一直講緊有無問題，因為奶政府工，薪高糧準，點會同你抗爭，唔怕俾人起底，無咗份工咩，鐵飯碗個個離地

種花，洗手，公務員必學

醫護都得罪埋 五毛分化又成功

升co仲想hea冇咁易

推 每日戰線: 光復香港 時代革命

既然由你把口講出嚟有公務員集會 咁都唔叫出一分力 我就唔知你點定義啦
弱智無邊界一路好走

紀律部隊包唔包埋入公務員